[屌你真係回錯ｓｏｒ９🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (263)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (3rd Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (Vice-Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
07 - Philippe Coutinho🇧🇷
08 - Arthur Melo🇧🇷
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Malcom Filipe Silva de Oliveira🇧🇷
15 - Clément Lenglet🇫🇷
16 - Sergi Samper🇪🇸
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Munir El Haddadi Mohamed🇪🇸
20 - Sergi Roberto (4th Captain)🇪🇸
21 - ??????????
22 - Arturo Vidal🇨🇱
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Thomas Vermaelen🇧🇪
25 - ???????????
MF - Carles Aleñá🇪🇸
MF - Iñigo Ruiz de Galarreta🇪🇸

Barça B
GK - Lazar Carević🇲🇪
GK - Jokin Ezkieta🇪🇸
GK - Iñaki Peña🇪🇸
GK - Sergi Puig🇪🇸
DF - Santiago Bueno🇺🇾
DF - Chumi🇪🇸
DF - Jorge Cuenca🇪🇸
DF - Moussa Wagué🇸🇳
DF - Óscar Mingueza🇪🇸
DF - Marc Cucurella🇪🇸
DF - Guillem Jaime🇪🇸
DF - Juan Miranda🇪🇸
DF - Dani Morer🇪🇸
DF - Sergi Palencia (Captain)🇪🇸
DF - José Luis Trápaga🇪🇸
MF - Oriol Busquets🇪🇸
MF - Álex Collado🇪🇸
MF - Alasana Manneh🇬🇲
MF - Marcus McGuane🇬🇧
MF - Monchu🇪🇸
MF - Riqui Puig🇪🇸
MF - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
MF - Mohamed Ezzarfani🇲🇦
MF - Carles Pérez🇪🇸
MF - Kike Saveiro🇪🇸
MF - Ballou Tabla🇨🇦
FW - Rafa Mújica🇪🇸
FW - Abel Ruiz🇪🇸

等sun po討論區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

喂喂喂what

Alena咪26囉

ok下個po改

流命

.

回錯梳鳩

回錯傻鳩

回 錯 s o r 9

原諒

=_=

早晨

回哂塘 so 9 fifa 仲有91

"Trying for Saúl "

Barça have a preferential option for Atlético Madrid player Saúl Ñíguez (23) who they tried to sign in 2016 and 2017. His buyout fee is 150M and his contract ends in 2026 #fcblive

PSG player Adrien Rabiot could wait until January to make a decision about his future. In January, Rabiot would be free to negotiate with any team because his contract ends in June 2019. The player wants to have all offers firmly on the table before choosing [rmc sport]

cls 仲講緊佢

Pep Guardiola: "I'll finish where I started: my last steps will hopefully be at Barça."

名氣光環唔講得笑

主角機體

Pep started in Barça B Don't FF too much

佢可以練好B隊上A隊，都有得著架

EA真係笑大人個口
90 dribbling
93 shooting

0%都93 shooting

都係 但應該有排先翻黎

lm

一陣牙朗下半季翻生 bin到你班疤狗仔狗竇都唔敢入

Topic

hi my funson

感動嘅係，美斯上返94

Attacking work rate竟然得Medium
Defensive work rate竟然有Medium

Iphone X

iphone 3g

打 錯 s o r 9
500至啱

EA

法唔法國醉右有囡約之後好招積，出去公開引戰

頂你個肺！

上集都好似M/M

我唔飲酒的

屌用錯ac覆

原來智利對日本vidal比son撚

韓國先啱
自膠

巴區手腳all弱智

做咩話自己

散步都94

抄名未

唔抄😝

話時話
原來我做左解密狗

......

對吾能住

屌你老母

原本諗住下次幫加返密
既然是咁我唔能加了DLLM

番工好辛苦

反八半都52

反8.5 5能2

MD:下年首名轉會目標

如果平，可以一試
如果貴，不了

睇精華未覺特別 sharp

喉舌：巴想比25-30m
熱狗比50m
阿積士叫價75m

未打過大賽叫價75m

今年阿積士歐聯小組賽可以留意下咩料

第三十一章

你班仆街4259

甚麼事

清算佢地喇屌

我愛泰皇 唔好搞我ok?

今次真係回錯 s o r 9

覺唔覺巴區唔應該再充斥住無營養嘅對話？？？

睇完對法國 覺得有種中場大師嘅味道
如果平，一定買
如果貴，格價然後買

真巴 場場咁夜都睇到
國際賽時間太濕勁，一早瞓咗

識佢真人 廢中嚟
日日睇波

我又唔係睇live

catfishing

我都覺

聽晚終於有波睇，但要打主場皇蘇

冇波睇班小朋友淨係識叫春

me就來退休 係個孫教我上連登

點解個風唔打快啲

成班廢青

抄名喇

姐係後日jack to會有泰b新文睇

4259！

抵u死啦 cow囡cow得咁過癮

(≧▽≦)

終於唔係垃圾時間-.-

對peru

法國

我係咪入錯台

直接屌落去 頂影帝

samper表示屌你老母

改柒名

Happy Friday
手持午餐肉有閪屌既日子不遠矣

一月簽dybala啦

capped
啱啱call咗華dee叫佢簽

Dybala代so9? 啱踢咩

留意到出面有多隻右閘分身，再咁落去會變羅白之亂

聽日又可以睇丹 b 嘻嘻

你就柒

嬲？

好耐無見過土方sir 好掛住佢

土方sir

對上一次見已經係被人反cup果場既事 好想佢屌班本土

係咪激能死左

系 好能嬲

渣ga

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

應該嫌我地唔識波
Btw亞軍廷出左局佢就消失左

一月簽嘅話會搞死好多球員
Malcom Munir 依家完全無機會出場，有埋 Dybala 就唔知到邊個要坐bench
成個 deal 好唔現實

munir

唔記得咗佢
Fifa第一個賣咗

dybala坐bench囉
佢都慣左睇美斯踢波

陰影球王戴巴拿

坐多兩年應該可以取代美斯

丹 大包奶 malcom
又幾好丁嘅 4312

上面係4312個3
1係古
2係so9同美斯

無人執屎
下下比人中出

Manchester City manager Pep Guardiola has revealed that he still has a number of ambitions to fulfil after his work at the Etihad Stadium is done, eyeing a role as an international boss in the future, as well as a final job back at former club Barcelona.

哥狗會返黎

奶墜到咁後?

有預感膠層會以哥狗25為由唔請佢

墮下嘛？

是但啦

墮後牙

今日冇醉

Fifa 丹數值咁低咩事

咁你想點？告ea？

屌你好能串=_=

得82
蘿蔔都有84

OK

Fifa鳩set數值都唔係新鮮事啦

再者 fifa係睇上季黎定 丹出得半季又唔突出 你想佢有幾高？

羅白差極係巴都可以成季正選 高過佢好正常

Malcom 都83 仲要佢係丹仔sub 黎。。

揀四中堅都唔揀dso
Dso 88

咁你買唔買fifa

邊個咁能25爆我秘密

臭你又奶

旗巴開始抄名未

抄緊唔得閒覆你

一個人食晚飯 有咩介紹

LIHKG @ Android

杯麵終於上水

做咩咁橙

祖記而加爭冠分子 點會來我巴做十六朗

點解

屌你老味

Arthur嬲撚左華dee

失眠=垃圾

跪求早睡方法
不過你條中坑應該都冇

人哋有得成晚屌囡你有冇？

好波

原來醉酒佬係你funson 2

u都係my funson

屌用錯ac覆🤦🏾‍♂️

是咪覺得上錯賊船

駁唔刀

都係踢少一場 第一年黎到應該都預左無得場場出啦
新人黎講佢係幾個入邊出得最多 malcom聯賽得6分鐘

今晚嗰場會岀佢耐啲呱
雖然佢都有岀國際賽

今晚個場連後備都無

華dee生花柳死啦

同上年一樣 開季屌華季中見聯賽打得好就迷華 歐聯出局之後再屌華
不過今年歐聯應該小組就出局

原來耿b係古代人
Cucu 冠a仲是barca b

講咗好耐
jackto成日都係咁

on9

I know u is

Our last FIVE UCL KO Away games:
Atletico Madrid 2-0
Psg 4-0
Juventus 3-0
Chelsea 1-1
Roma 3-0

1 goal for
13 goals against
4 losses
1 draw
0 wins

點解作客入球波咁難

paco入波

作客蟲

省中人入

男仔日日搵我，但唔係鍾意我。

原來巴區都有A09
希望個位手足好好反省下唔好再醉酒鬧事

邊個咁能廢

屌牙
我好期待Arthur

食完自助餐先再出jack to

小白做隊長

喵子

公平嗎 今晚只吃了車仔麵

貢都嬲

辣殺

比未來熱大炒 古子會偷笑

你兩個一齊躝出巴po！

屌你老尾

metoo

好唔好食？

ok la

邊度吃

驚自爆不了

有細佬同semedo

真係要睇 總有羅白中場

今晚都唔睇真假疤

Gràcias Rafinha

靜喇

[推到完場] 皇家蘇斯達 對 巴塞隆拿

btw eat 完了

打緊fifa

華dee想輸呢場令班成日話佢出default 陣既人收聲

之後繼續default

咩事轉死性

對皇蘇=99%輸
出其他陣以證明default的重要性

準備睇第一場輸波

有冇清既link?thx

Arthur踢中中仲好過羅白啦 華狗

試下啦

碎油佬打返右閘喇屌

唔想杯麵冇得打呀嘛

u後備is ok

旗巴趕住抄名
唔得閒睇?

垃圾疤又輸一場

天文台將會在星期日早上2時前改發8號波。

重有希望的旗囝

吾抄牙 話左搞錯 班傻西仲留名留名 戇鳩鳩

屌呀走數
想巴區手畜冇女？

Btw仲搭緊車返屋企 唔知趕唔趕到下半場

你地大把囡囡啦

走數狗a0過世

有無人可以話我知班傻狗發生咩事... 仲諗住問古仔有無爭波射 點知連都無出

你想我跛手 無得打飛機？

自己去公園搵窿磨

手足諗定食邊間自助餐

so9廢撚到

係咪有自動餐食

負碌到
我係唔會讚達子

究竟牙耿係咪廢中呢？

自動

華狗幾時走

要不是達子

去到歐聯就收皮架啦

今年十六強收貨了

今年好可能係so9 拉子最後一年踢正選

分組賽有得出線收貨了

條後防線+Sor9=小組賽玩完

去到歐聯點撚算

點睇華dee係十年來對皇蘇戰績最好嘅教練

咁都有得吹奏

真心有得吹
淨係得佢搞得掂皇蘇

你話近十年歐聯戰績最好都可以吹奏下

負鳩碌都吹奏？

📊 | Ousmane Dembélé for Barça this season:

vs Sevilla - goal
vs Valladolid - goal
vs Huesca - goal
vs Real Sociedad - goal

感動ge係nigga成材

我對華狗已經冇期望
出到線當嬴歐聯

仲有邊個敢反丹 出嚟同我隻揪

唉 M10退休前都唔知拎唔拎到一次歐冠

上年打完羅馬已經知佢教多十年都唔會有歐聯
歡迎cap圖bin c

對唔住各位巴打我岩岩飲醉左

杯麵岩岩黎果陣
控球好 速度快
依家連波都唔識傳
華狗又浪費一個球員

咪走數

醉左唔計

屌你咁同隻醉酒狗有咩分別

me醉酒=巴反cup
有咩唔好

走數

你係咪都有數要還

乜撚嘢醉酒狗

根本唔俾機會啲新仔 當年美斯如果係佢教都上唔到位

Arthur 比佢調去防中
準備又浪漫一個

浪費

杯麵死就死在得隻右腳
係人都知佢要推落底
唔得就後傳

又要重申Arthur喺甘美奧都係踢433中間中場

其實佢唔出施美度你地又可以屌佢default陣

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
1. 全能到仆街
2. thiago
3. 法比狗
4. LeBron_James_23
5. 新垣結衣係我老婆
6. 艾比度
7. Edshot
8. 名井南的彩瑛
9. 失眠佬
10. 咲庵

所以佢最理想咪就係踢中中
佢係國家隊都係中中
中中同防中處理既野都唔同
佢熱身賽果陣都證明佢係中中既料
點解要調佢去防中
拉子踢防中都唔掂
踢到唔等於發揮到佢既能力
同訓練佢既潛力喎

其實呢啲場口你咪睇到Busquets重要性

呢度成日話佢回塘 廢 要換

不過華dee今場戰術上係抵屌
Rakitic踢防中最多只可以打下護級隊

喺Anoeta呢啲咁艱難嘅地方你來咁樣出

但佢起碼有再試下羅拔圖中場
出下拉芬拿輪換
唔係default陣
畢竟周中有歐聯
點都要換下人

我前面都話過 巴塞踢防中又唔係打曬dirty work 做coverage 破壞多

Arthur如果係踢防中位都係打包位 墮後playmaking嗰啲 更何況呢啲位沙維一樣踢過

覺得杯麵夾丹會好好多
杯麵同美斯踢 佢唔識配合夾得少
佢鐘意簡單直接多 慢慢黎佢反而亂

如果美斯踢false9 抽起蘇亞雷斯條仆街
牙丹踢右路就可以試下
但左邊都要逆足好啲就一定要古天奴

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
1. 全能到仆街
2. thiago
3. 法比狗
4. LeBron_James_23
5. 新垣結衣係我老婆
6. 艾比度
7. Edshot
8. 名井南的彩瑛
9. 失眠佬
10. 咲庵
11.醉酒佬
12.醉酒佬女性朋友

留兩個位得嗎

miss左 有冇懶人包
咁撚多頁

牙恥半場左右話so9入波+贏波嘅話 請呢度嘅手足食自助餐

唔好哂氣啦 啊耿條廢老實走數

呢個其實勁

我相信牙耿言而有信

唔關事 點解一定要出死so9美斯？黎到歐聯前 緊係有得輪換就輪換 何況so9都唔踢得好 甩波又傳失
而家個後備質素其實唔差啵 上年又係踢哩幾個今年又係踢哩幾個 咁叫新加盟個啲人點適應
我寧願聯賽輸幾場再夾熟啲新仔好過係聯賽係咁用死主力再夾唔熟新仔然後歐聯又用啲老野出局 對比其他隊巴啲人真係好老 仲係個啲班底 點夠應付咁多線比賽

覺得佢同KOKE會留係馬體會

Fifa 78m release clause buyout咗

米臭系

而家咪出左拉芬拿施美度
比羅拔圖踢中場
咁前面話人唔比機會
而家指出佢有輪換
但到佢唔換嗰陣又話人default 咪即係盲屌

事實係輪換就柒
何況今年出個堆人 但個打法都有變到

SE完全發揮唔到
已經無原因放羅白上中場

SO9我都有屌 但唔出佢出邊個
我唔覺得埃及好過佢

巴西仔就睇定D先 半季先屌都唔遲

BTW睇返場波 巴狗廢能到

不死人推人都無吹

有var都要黑 不死人手球都唔吹

畢爾包勁返好多

屌皇馬玩哂啦點都唔吹

第一日睇波咩

但係 有var之後 不死人無正選

隔離失分

岩岩不死人有var都走得甩

留意到依家啲戰術趨勢係有個大隻中鋒係前面
世界盃就知 四強 傾 渣古 文傑 豬sir
中鋒越黎越重要 攻唔入就撞散對面防線 周圍逼搶
攻緊果陣就做g點 二傳 頂高波
有時唔可以剩係睇入唔入波 暫時黎講 咬都係冇人代到 除非華狗諗第二啲戰術
Btw依家個戰術美斯同古都少左好多射門機會

認真 有冇人覺得肥普減肥係為左過賤種
施丹三連歐聯基本上九成頂佢果個都係替死鬼

皇家字頭 你懂的 睇巴同皇依2場就知

黑都要失分抵撚死

一起身睇到賤種同馬體都自爆左

我地都係好彩先未爆

返工先

手足，小心安全

仲要食耿鬼餐飯
小心啲

一覺訓醒重jer緊
巴區手足咁小氣架

我地唔係好得幾多 琴日兩球都係－6

大風到痴撚線

屌你老母我間屋feel到搖

飲醉了

拉芬拿同羅拔圖打中場廢到

隻眼靚到

巴狗們瞓晒？

去左臨時庇護中心避風

琴日正選中場全青訓

青訓又豬 買人了

有飯派

ching返工唔好出事😚

樓下棵樹吹到禿左

你個頭都係啦中坑

你做咩自己回自己

收爺喇
buffet冇book你個份
躝喇

有無book me

枉我仲幫你護航

u有份jer me

冇轉ac sor

得罪你啲咩

我撐牙耿

天佑連登巴post迷平安🙌🏻

屌喇星下面啲樹冧晒

仲未落床

樓下棵樹冧咗

留意到paco去左多蒙特即刻有波入 垃圾巴又埋沒人才

A字頭幾時carry愛記

大家覺得我應該留ag髮型好定古仔髮型好

利申個樣俾人話似美隊

係就唔會食唔到女啦

佢打錯字
係身高似美隊

我1.8m高

can john?
利申尋晚有睇垃圾波

安蛇真巴
唔揀小明是有原因的

樓主走數狗嚟
你可以死咗條心佢

Malcom條女

唔怪得知受傷

AV髮型

AG髮型同古差唔多

見到有風吹想請monchi
但monchi今季喺羅馬啲轉會好on9 bo
賣走啲老既結果又買番啲老既番嚟
羅馬fans屌到佢反艇

其實佢條眉係咪修過

頭先領先兩粒都俾人追翻和

佢夏天話某幾個人唔會賣
結果轉頭賣撚哂
賣尼恩高蘭 strootman
買pastore n'zonzi
冇分別咁濟

睇中果啲買唔到姐 拜利 malcom
佢都買左古華特個仔
佢係西維爾證明左佢眼光唔差
你揀segura定monci ?
我諗唔會開艾比度刀

咁segura一定唔會走
monchi又點會嚟under佢

屌你老母大交合

聽日home office

明顯啦，成個如花咁

留意到PSV喺荷甲5戰5勝，上兩場贏7：0、6：1

係

齋講近況寧願打國米同熱狗先

安蛇..

4年前將垃圾疤帶上高峰
4年後救唔到垃圾疤唯有推冧吾皇
安蛇

尋晚拉狗打到中場中咁唔回防
笑撚死

主場打荷甲都嬴唔到唔該華狗即刻遞信扯啦

Psv原來好似上季荷甲冠軍

屌喇星星期三屋企9點鐘冇水
場波我唔能睇了

你啲藉口一次西過一次

冇水同唔睇有咩關係

系
都冇關係

冇水=梳洗唔到→早過9點出門口→唔可以捱夜→唔睇波

你話返多份炒散儲錢請食自助餐就話姐

睇完唔瞓→早過9點梳洗→可以捱夜→可以睇波

自助餐個度我計緊分，實行扣分制
分數係-10以上既唔請
碎油佬-500
bengor-10

一打免找

點能解-500

你既樣子身高問題

Psv今年歐聯冠軍啦

笑咗，頭一場歐聯真係寧願佢default陣

Between啱啱先留意到下周西甲快車都去咗旅行

星期四 五dayoff 可以睇巴狗打psv 你班港豬返工啦

Denis Suárez, who was iunjured on July 28th against Tottenham during preseason, received the medical green light and will most likely be available for the UCL game against PSV Eindhoven [md]

唔講唔記得 DSO 原來傷緊
準時返球會幫手練波得架喇

叫左班同事放假了

好老闆

耿波士

已經遺忘左佢

請埋我ok?

幫手mma食傷

個羅辛奴好撚快
後防實爆

發現so9 IG又po BBQ相

Default陣頂到幾多場
黎緊場場硬野

五個月身紀都嚟緊，仲Bbq

今年啲防守漏洞真係現哂形

主席成日自爆派膠 中場成日穿
今年除咗力架進步前面攻得好咗少少之前 其他全部退曬步

utt上季聯賽踢到曉飛 係對羅馬柒
今季連喺聯賽都跌埋watt
semedo雞肋化
成條後防得達仔正常

弱隊出神龍 達子真係好撚勁

睇嚟me又要打返右閘

你岩打右閘多啲

經過上場
應該冇人會再話放你上中場

仲有依加打咩陣好
433影帝又唔夠cover
442進攻又便秘

二來施美度要搵啲弱隊熟習下先
上場見佢慌失失咁

default陣

433 Arthur busquest rakitic
要麻煩拉子了

咁前面出古定niggar定malcom

左malcom右丹 雙翼齊飛
其實可以古囝代Arthur

會唔會0創造力

yes

古 美 丹

話時話，今日有無巴區手足要翻工？

巴區個個中小學生來 返乜工

本身想走堂 好彩唔洗返
東鐵死曬點返學呀

你同牙耿廢中

me後生仔來

我同連仔都有d交情 你準備俾佢bam啦

bam能左就可以唔找數
抵到爛

留定tg先 唔使諗住走數

維蘭路華

屌啦星
你地仲場撚場笑佢後備都無份

連佢傷左都唔知 你地點做疤

不嬲都話佢其實右閘好過中場

依家嚟講真喺需要佢做右閘，SEMEDO 真喺有啲失色

諗下好了
華dee點會唔出So9

冬窗買個好右閘啦
再唔係買返alves翻嚟教下me打閘

佢介紹返波衫算啦

你真喺飲醉咗

DSO咁靚仔
去做明星發展仲好啦

幫巴塞做PR算啦

呢句嘢ag都啱用

巴都知佢靚仔所以搵佢黎介紹

你真係唔知點用
好氣好力 識推進 傳中ok
但速度防守又去唔到頂級閘Lv

in case442 右中場有冇得諗

貓b快啲買ps4拉

上年對羅馬咪試過
結果有版睇

其實ok

認真已經唔介意佢作客嗰陣踢返442
因為真係好唔穩陣

個女主持如果唔係口太大都睇得下

同埋點解個場咁有屋邨feel 後面啲樓十足啲舊公屋 個地又硬地場

勁似彩虹邨

屌樓下棵樹吹撚走咗 去咗隔離街

第一眼都覺得係

棵樹飲醉左？

巴區手足聽日又多一日假

我覺得隊波問題係冇人走位入攝
對禁區沖擊力太弱
踢442
小花要回後 前面得so9
後面4個冇個傾向前插入禁區

笑乜能

笑下刀唔duc?

系

屌用咗億幾歐買人最後啲老野又係場場打足 on99

咁丹都救左幾次全家嘅

巴既新8號同隔離既新7號都無咩掂過草皮

arthur踩過吓草既

華美子係咪變咗第四中堅

華狗係有腦就比arthur過渡吓接班拉仔啦
依加除非大炒對面
唔係永遠70min丹換vidal

第一句已經唔成立🤦🏾‍♂️

丹換vidal 次次換完都冇好嘅
之前就越位入波 今日頭槌頂飛

call spring

ching講多d

quick buy play 2k tgt

返工識？

fifa lor

大戰在即重係度糾結埋d兒女私情度有冇搞錯

BTW聽日要返工

我哋唔會糾結於毫無勝算嘅賽事上面🤢

但係其實有d爽

巧

我覺得補習姐 冇乜問題

2個loser係度圍爐

不要暗戀

收皮啦

有食唔食

報驚啦屌

酒鬼有玩2k?

yes 但主要玩fifa pro club同gta

pro club有冇疤狗隊?

應該冇啦
利申同frd打緊 打撚到燥

聽日朝早開會 今晚又要OT

聽朝冇水唔睇了

假巴先唔睇！

我唔睇

無malcom無dso無華美子

default喇
一日未穩出線華dee唔會轉陣

sold9 m10
c7 r4 b5 d11
a18 u23 pk drunk
TAT

PSG小器佬去到anfield獻花
畀人炒幾粒之後又會唔會打包埃及文明

條友好能肉酸

巴塞 vs 燕豪芬

LIHKG @ Android

公海有條友開咗jackto

Malcom 算唔算落咗班 諗住巴塞大球會咁正 點知踢都無得踢
如果踢羅馬應該大部份時間正選

明知要同丹 古 爭正選都要嚟

哩件華狗講到明膠層硬塞比佢
佢原本想要金章安
華狗其實都幾硬頸
硬塞既點都唔用

諗住古打中場 前鋒會排係美蘇丹後面做第四前鋒
但wa dee 換前鋒都係入av2.0再推古上前

自稱巴迷
但連巴po都未出現過
件事奇怪到
當佢中立場算

牙耿自己開個啦

耿哥

抄名未？
u唔抄名me唔請buffet

知錯了

各位巴打

認住耿鬼係弱智就得

收到

認著佢係醉酒佬就得

收爺喇

malcom傷好未?
唔想再睇so9派膠啦

你巧，禾係你地嘅體育總監暨抗癌勇士艾比度叔叔

報導話你會簽拉比
到而家都重未簽到
怕唔怕沙xxxx狗咬能死你？

巧串

屌你公海咪撚狗咬狗啦

巧京京，已打瘋狗針

洗80M買金章安頂住先ok?

最近總係有人想借d椅幫黑警洗底

原來土方蛇去左CC台玩

有冇人求佢回家

醉酒佬嘅事跡睇返#2就得
樓豬就係走數老婆奴嚟
佢同會然oxxxxxxx_dxxxxxxx都係弱智

我開jackto=我霸住晒我係老屎忽
我唔撚開=阿豬阿狗都開得po

建議新會員入黎打好關係先就話鳩我霸住晒
上年咪又係得閒讓下畀大家開po開即討

見撚住你地d反應
我係皇迷就日撚日有巴既比賽就開個即討先
拎定花生睇你地自己狗咬狗
屌你老味平時抽水抽得柒都冇咩所謂
而家個po都唔知有幾多人係度恥笑緊

屌喇星心都淡
咁撚威你地自己玩撚埋去

咪講撚咗咪狗咬狗

而家咪俾人瘋狂恥笑

點姐依家
牙耿又唔係po霸 連我都開過幾次啦 純粹係我地成日唔開叫佢開姐
1001咗都寧願去搭棚佢繼續傾住等佢開po
呢度又唔係唔歡迎新會然 不過太新嘅話都係唔好咁快負責開po啦

前鋒會排係美蘇丹
中間古拉影, 後備維度有機會出

無論442定433 前面都係依幾個,黎得都預打後備

講兩聲就俾人話老屎忽喇

挽留牙耿

柒能到 咁都可以嘈一餐

理班傻閪做乜嘢
唔知頭唔知路又要出來9up

睇
雖然聽日八半

玩留牙耿

有咩所謂 冇即討咪呢度傾爆佢都得

咪覆公海個post 啦
牙耿開post方便睇波討論姐 咁都有得屌

十卜牙耿
以後叫你做大佬ok？

咩事 開個po都可以引到罵戰

挽留
餐飯mola

餓左兩日

原來So9係Ajax都咬過PSV

你收爹啦 仲唔同我地牙耿請罪

吊你收皮啦 又關你事

人地都未出聲 幾時到你隻狗出聲啊

#577
入黎狗竇仲要咁撚串
學到野

佢傷咗喎ching

牙耿唔開 巴會豬
上季巴連勝緊我開咗一次jack to 即刻和咗

米系 依到我最新 都系要低聲下氣 出面個班二打六 學人開巴狗post 好能嬲

Malcom依排先好翻，我估華dee驚佢又傷先唔放入名單到

米挽啦你 人地幾十年巴粉 200幾個巴狗post都系佢開 你憑咩？佢上面已經講晒野仲話無開聲 真心定假膠

阿耿開翻jack to啦
最多唔食自助餐

牙耿

米甘拉

笑能死 仲大大聲話自己人係狗 佢憑乜撚

走啦你 假膠得好能肉酸

屌你老未

發生咩事

psv球迷開pist扮巴狗

邊個來 太耐冇上來了
難得見到阿狄發脾氣
挽留

新來的

00:55開波好過03:00好多

阿媽是女人

咁撚多戇鳩冚家剷

咩事開個po都嘈到咁

上連登上到咁認真做乜

我之前開阿根廷po柒咗兩場
牙耿接手就贏咗尼日利亞，再之後佢俾人創新po就輸法國

挽留

其實都係Oriol_Busquets老屎忽嘅一句
何必傷和氣呢?

快啲叫返牙耿開啦 今晚要贏

比班蝗狗笑我地 好無面

我自己就覺得邊個開唔係好重要
啊狄都唔係咁得閒次次都開po
但係開po點都入來講聲啊 格式又唔跟

開還開 又冇寫係jack2 po頭又hea 仲要冇入開黎

今次撐耿

Hi 喵b

我仲記得牙耿開個陣就反超左2比1
個post一推完無開新既又輸返

好喜歡她？

我理撚得係咪好意頭
佢本身開嘅咪繼續開

Psv係荷甲勁到

Yes

真
有時唔係想咩都推俾耿
係自己迷信L驚燈死巴

耿鬼開jackto啦好嘛

me too

改咩 點解有內哄

唔好再討論呢個話題了 講返ball啦

有冇人能力好弱

有冇ching有同感 讀緊書特別感受深刻

冇

fk u

牙耿5好走拉 我而家都巧頹

巴區好似多弱智

做咩

今次真係醉啦

no la

今晚malcom有無機會正選

有

Squad list都冇喎ching

有正選我做咩都得

Arthur呢 好想睇佢地踢波啊 場場都係正選11人

頂個巴打fake me

傷呀

今晚munir + 丹 + 古最少炒三球

岩

牙耿真係唔開？

過咗0000佢都唔蒲頭咁點

今晚孤獨睇波

喺到傾啦一係

照用翻嗰個po唔得咩?

都可以

係返果個即討傾啦 不過講真邊個開都冇所謂
經過今次誤會應該冇生面口會開嫁啦
開post果位平時又唔入巴區 開又唔跟規矩係難幫啲既 仲以為係第二隊啲球迷
以後多啲入黎鳩up啦
發現醉酒佬同牙耿好gay 原來係真愛

gay你老味 有嗰句講嗰句姐

用返個個即討好尷尬 見到啲罵戰

咁搵人開

沙治開啦

Who

睇下牙耿1230有冇出現先

希望唔好有假巴開

第一個屌佢老母

今晚實有好多人爆閘

Default 陣

default

果然係default陣

醉酒佬開？

點會

想講拉子仲要打錯number

DKLM華帥又出正選11人 想踢死人咩 究竟買啲人返黎做咩

咁都睇到 睇黎未醉

換埋封面

打皇蘇留力 而家出default陣唔出奇

黎緊地獄賽程真係好難搞
歐聯呢組又唔算易踢
穩陣d好既

你哋想me 1200 定1230開

1200啦

1230 等下牙耿先

樓上兩個
咁我等到1215啦

等即討

牙耿始終會回來！

睇返啲對話，醉右好gay

gay你老尾 我有對象

可能係佢張床啦

其實都係牙耿喺背後開

又係default
睇半場訓了

我係Arthur 真係想打柒華狗

仲有lenglet

好想睇古囝爭波射

古囝個張相好型

arthur同malcom應該要同丹仔一樣坐足一年先有正選了

好撚眼訓

諗住1255開始睇
睇埋0300利記打鈀 直落八半堂

痴線佬

咩堂

其實有咩所謂 使唔使同公海人嘈 呢度傾都得啦

請尊重，謝謝！

你是弱智

牙丹今晚有入球

屌唔住訓先

成日黑撚到貼地，你地而家重需唔需張我開即討？

開吧

開！

我地撐你架耿B
疤區有愛

gay

尋日放假點會忙

你最撚gay 呀醉酒佬

勁多assignment
又要備課

[推到完場] 巴塞隆拿 對 燕豪芬

LIHKG @ Android

克羅巴塞

好柒

唔撚好啦
好地地直間唔好搞咁多野咪算
1516 1617好柒已經無買啦

1617唔柒喎

我覺得ok喎

可能唔鍾意d底紋同好鮮色

瞓先 牙耿記得找數thx!

淨睇比數唔會覺得巴塞有問題
都唔知踢緊乜

牙耿
有神快拜

訓前一推，快啲報名，耿要firm人數

報名

今場mvp 牙耿

認真 引到耶做愛先有成功感

認真?

你以為係假？

好睇過場波

咪能癲啦 我尊重人哋宗教信仰

有冇人睇拉比奧特咩料

好撚好笑
古仔個助攻都中鳩埋呢下好野

屌skip左我

要highlight佢再放#1

叫佢自己放post頭啦

又無講到咁差
輕輕鬆鬆贏都幾好啦

中曬

猁

呢下係古天奴最佳助攻
有沙維 布斯基斯風範

壓撚住PSG來屌

馬體輸緊1-0

下體竟然失波先

salah 真係未夠fit

我丹型到

過人嗰下好撚野真係

佢哋好撚頹啲狀態

1-1

拉比奧特

利狗2-0

米拿12碼真係好撚勁

。好多人笑

反超了馬體

下體

仲有無人敢笑

訓咗冇睇添

垃圾

要去送機牙

哇牙丹場場有波入
以後唔針會然了

巴黎個陣痴撚線

個中場咩佈置來

就算猁狗無絕殺我都覺得佢一分都唔值得拎

當初賣屁馬嘅決定是對的

一個控場中場都冇
防守中場又冇

咁嘅排陣你叫美斯踢都係踢到阿根廷咁撚樣架咋

而且尼馬賣唔賣唔到球會決定
而係對面直接release clause屌落來佢又自己想走

拉比廢撚到，唔知點解睇得佢上眼

佢又真係踢得曳
但更大問題係佢兩個中場拍擋
一個踢開中堅又比人拎去防中
一個打翼就叻踢中場就鳩鳩下

Tuchel夾硬咁改造馬昆奴斯真係驚佢未有成效就比人兜

但佢都死推爛推推哂啲波比人
對面一申隻腳出嚟就偷到佢波

但沙拿好似真係一季貨仔

咪就係美斯喺阿根廷咁
一樣都無隊友支援咁滯

左路佢同迪馬利亞完全唔夾
隻左閘Bernat又呃開飯食

尼馬已經係PSG表現較好一位 甚至比入波嘅麥巴比好
中場太濕鳩又要返後拎波幫手 推進又係佢
傳送似樣又係得佢 有三兩下傳波其實幾有風範

卡雲尼就跑餐死但對住雲迪克無著數
麥巴比唔係入左球波應該係比人屌到反艇

與其話佢狀態差
不如話佢上季真係火熱得太緊要囉

一季貨仔又未必
只係唔好期望佢好似上季入咁多波
廿粒應該仲有機會嘅

廢明老入波係度掟水撙發脾氣

係咪有得食buffet加抽PS4 想要pro

Valverde: "Arthur is fully adapted and is ready to start."

周末唔該擺佢出來啦

早場都唔睇辣殺

呢個完全唔同ag dso啲料
感覺好穩陣

都唔知咩陣黎既
不過25馬真係球王上腦
到佢老左速度體能都無埋同垃圾無分別了
而家似變番山度士咁鳩扭

Fully adapted > 90分鐘補時換出黎踩下草地

今季psg同前季嘅我地冇分別
一樣頭重腳輕到仆街
條鋒線要回後到好深先有波掂
一打強隊就大獲

不過依加顧掂自己先算
尋晚係4:0
但場面真係好難睇
對面勁多反擊機會
防守漏洞真係好大

啲動作好似 XAVI，希望早日成材

法國我唔睇=小花入罰球

雖然對面只有速度優勢，但其他方面都唔高
但琴晚場波其實睇得出好多球員都無狀態，尤其是美斯琴晚其實成日散步，喺真喺攰到唔想追波/帶波嗰種 不過佢把握力世界級 傳到比佢就食糊，而且又入罰波

Btw 球證執法尺度好難捉摸，大家都有碰撞但吹極都喺我哋 foul 多

我又覺得
以呢場咁踢法實際上佢連球權都唔夠多又何來上腦

尋晚算係咁啦佢
隻左閘廢撚到要屁馬打埋閘先頂到

成隊得佢一個係正式嘅中場
防中係馬昆奴斯 左中場係迪馬利亞 踢條撚咩

丹今季幾個入波幫巴塞贏左個杯 聯賽6分 琴晚即討班撚樣講到要上架 廢到屎咁 如果真係巴迷我都幾撚服 連登巴迷質素

佢地幫你燈丹丹

算啦 尤其是jackto
見人就屌咩人都屌㗎啦 咁認真做咩

訓醒冇水
想問下琴晚屌鳩我老屎忽個d垃圾去左邊撚柒度？

擲西瓜.jpg

👑Messi👑

潛水

@耿b next po po head plz

下仲未知連登要屌下先識入波？

佢琴晚喺有唔少失誤 但呢一球真喺好重要，起碼球迷唔駛驚比PSV迫和先

好肚餓

成日比人打反擊都得番兩個中堅
兩閘一齊壓得太上
中場又唔夠活力
Kante買唔到都買個ndidi啦

btw依家條右路真係0攻擊力 杯麵幾時成才 68打右真係死都唔肯出波 靜係回傳

呢球本身想屌佢 又扭唔傳
搏美斯球罰球又係

劣鳩

一陣俾人話老屎忽扮識波喇

咁我真係老屎忽來
至少我同牙土嘈過交
出去撚過老鼠

屌柒李維連奴同落棺蛇嗰陣啲細蚊仔都唔知喺邊

一有美斯po
就會有渣李J 同 四大天王既點名

牙耿走數？

你以前係唔係蒲音樂台多？

李維連奴

不過老實講 件lozano比想象中廢

得個快字

堅老屎忽係屌鳩華文碩

明顯唔夠小明快啦 回防個陣追到晒

好似啱啱開波嗰陣，但佢都跑到波都控唔定

當有日小明都跑唔郁個陣
呢隊巴既後防只可以靠TAT

琴晚一比人打反擊 兩閘唔見左 PK又派膠

呀恥中撚哂

巴西狗養唔熟

me

尼馬已過高峰期

追番po先知原來尋日哩度咁大單野

沒事兒沒事兒

今晚羅馬表演1年內雙殺巴蝗

估唔到呢球害慘me
不了

如果巴對利會點

乜能

諸事不順

0:7 一回合

找數啊哥仔

下次賭埋邊爐先ok？
重有韓燒之類都未搞

佢高峰期喺巴塞造比佢，巴黎踢法唔同，而且嗰個都爭住 SHOW OFF 佢踢鬼到高質波咩

利前面三個都速度型 後面點頂

穩守突擊

一係博唔使對利 就出局

我唔貪心 要譚仔就得

鬥攻咪得 大家啲後方都係咁廢

今年穩咗好多啦 應該都好過我地

人哋有75m身價中堅，仲有世一中堅老虎雲 你班4bar9唔係諗住有波入呀嘛

華文狗係比我老死 A.INIESTA屌 我嗰陣食花生多

其實Salah上季狀態太誇張
如果正常狀況真係無咁驚
只要你有能力做低費明奴其實佢地迫搶能力甚至做波能力都大打折扣

你都好耐歷史啦

我淨係匿埋喺音樂台某個post就真

仲記得小白果陣每次開post都有記者會
依家係舊登都好少浦頭

成班老屎忽喺到圍爐

屌奶星

me新人

好多老屎忽

有無手足有入fb個巴塞球迷會

me第一日上連登 有乜要注意

公海見到
唔知屁馬有冇後悔走

渣李J好似係1415哥季開始有

覺得左右唔平衡 左路前中後 丹古明都係進攻好手 但右路得羅白頭同拉仔 美斯好少留係右路

其實一直懷疑波台垃圾係咪廢渣sir嚟
因為啲語氣幾似
不過垃圾係轟迷嚟 渣sir係獌

仲要而家個老死由利轉巴

新人 想開jackto 想問下得唔得？

抵能死啦咁25

一個前鋒去防守仲想點 仲要呢下mane真係fake得幾靚

當年牙朗咪又俾特驚通

平心講25係巴最後個年咪又係要回防幫手拎波

咁當然呢個4259柒緊係要笑

Ousmane Dembélé invited the brother of severely brain damaged Ajax player Abdelhak Nouri to the PSV game.

我見牙丹tag佢以為佢咁快好返

[突發] 發現回錯sor9 真人！

隊草 靚仔到

睇錯左做食大麻嗰隻隊草

唔夠AG型囉

嗰個係會然

獵鹿飲醉喇

我飲酒通常飲好少 正常都唔會醉
我真係想隊草啫

煙鏟

到底佢左腳定右腳

佢自己都唔撚知
但我覺得佢右腳其實順暢啲

同埋就算球壇出名雙槍將其實都係右腳natural啲
天生左腳嗰啲極少雙槍

得閒roll返兩joint不知幾爽
就算煙絲都係自己roll嗰啲好食啦
而家叫我食packed cigarettes覺得好撚難頂

柏b villa

Nigga 自己都唔知

呢個係當時條片

Md : 十月阿根廷國家隊友誼賽美斯依然繼續休息

唔知球王仲可以撐住垃圾bar幾耐呢

佢唔撚走，到小白走個陣點都會買古仔番黎，到時全部老死係晒到

個一億就留俾古仔唔係電話佬

Utoo

條友無心踢啦
係巴會好啲既
而家變番巴之前既尼馬

兩閘咁上mane salah爆死你
唯有鬥入波

其實有咩好比人笑
尼馬又唔係防守勁
美斯都唔識防守啦

反蝗大將軍ig 張相入面so9個樣

笑4 冇張係正常

Av應該係幾搞笑 人緣幾好個種人

最後一張

旨意羅拔圖打閘就唔好望過到八強
佢打閘咁耐巴喺歐聯就衰足咁耐

咁而家仲有咩選擇？ 杯麵踢到西咁

佢打閘係唔會去到頂級lv
但歐聯方面倒不如話隊波實力問題

教頭問題

法國疤哩幾年有個現像
啲新人都係一開始幾sharp
但之後越踢越頹

發現你成日推返啲舊文出嚟

ag dso?

ag撚有sharp過

個樣夠sharp算唔算

推動討論

近3年巴塞最靚仔

靚仔：ag>Roberto>古囝>dso

Roberto > AG

實力：古>Roberto>dso>ag

伯仲之間

Hey hey 跟我擺

勒殺仔

根本最緊要係一套好戰術同適當輪換

其實狠心啲雪下咬，俾美斯打中路（甚至直情可以練咬9一套打法，美斯偽9一套打法），用死美斯打右邊已經唔work。丹去返右翼（細佬替補），左路睇情況，要技術同遠射出古打上一格，要快出馬琴。埃及仔打中下游出下。

左中場古/化，右中場拉，防中影，AV就頂影拉，之後DSo、Alena、Puig打中下游出下。

後防明烏碧羅係鐵膽，但碧基太易自爆，要練好朗仔，中下游出下佢同華美子俾兩隻中堅抖。仲有唔該杯麵練波。左閘就睇美蓮達成唔成材，搞唔掂冬窗好買，小明一傷就冚家剷。

達仔一定要著重歐聯。護級隊同國王盃交哂俾施都得啦。

根本人腳就齊，但華dee，唉唔識講

啱 俾多啲機會施啦

八強出局明明就成隊柒 咁都有得賴羅白 佢唔係話打得好好 但一定唔叫好差囉

Av好 杯麵好 後特驚時代冇一個右閘挑戰到一個替工個位 你走去怪個替工

講真羅白打閘係進攻同對中場嘅support表現得好好 防守係差d但唔係真係災難囉

根本歐聯柒係條中場廢

其實有時真係唔覺ag廢過dso

替替下變咗正職 老實講佢打閘仲好過中場

如果ag可以打到喺華西嗰陣嘅實力 而家一定有得爭正選中場

希望係拖肥踢返起 再高價賣
Btw有冇人一陣睇ajax
睇下de jong 同 de ligt 踢歐聯咩料

佢踢華西既實力咪踢到入西甲worst Xl囉

華西喎 講真咩

無知一問
邊個係deligt

之前傳想買嗰個中堅

100m 買唔買到佢兩個

咁貴

佢傷咗

打巴嘅閘位其實係ok 進攻完全ok 防守又唔係好差姐

佢打中場視野麻麻 打閘好過 杯麵唔撚爭氣 我覺得呢兩年都係羅白架啦

杯麵快啲成才啦 唔想me打足一世右閘

so9尋晚有冇入波？？

其他球隊杯麵一定係正選
但巴要識造波同美斯配合所以羅白係優先

你唔打右閘一定冇正選 想羅白坐得穩 你望佢防守開竅好過

米甘拉😪

我講左美斯入罰波當冇事發生

但同美斯夾嘅係小明 羅白係同打陣地7成夾

羅白係贏在對中場support

講得幾啱 我覺得丹打右路好過打左路 但格硬出死蘇9搞到個戰術無變化 但無可否認蘇9一時既一兩腳撞牆係幾幫到手 華維迪會輪換佢就最好

防守真係無眼睇 單防中 進攻左右閘又壓得太前 搞到一甩波成日被對手製造到3打3 或2打2嘅情況 出到歐聯真係死得 上季都係咁其實 係好彩達成日救世界

希望聯賽對一啲弱隊可以輪換下 練下兵 夾下啲新仔 等主力有得休息 但唔好好似上次咁作客對硬野先輪換 重要賽事先用翻班老嘢 如果唔係又重蹈覆轍上季咁 想美斯再拎歐聯

丹打右咪算
美斯打右=打中間
搞到右路得羅白一個

屌奶星
De jong踢中堅
唔想睇了

殺克達廢左好多

其實丹狗嗰陣防守咪又係空
嗰陣控球再穩陣啲 後期rakitic仲包到咁解

其實係碧基無咁穩陣先最慘

叫個創造型中場做中堅

美斯自由人

佢其實可以試下走去右路swap下嘅

Btw其實malcom都係右翼來

兩翼齊飛 交叉走位
算啦 ff完

好閒啫講真
無人咪搵佢頂住檔先
唔好睇到位置咁死啦
Ajax 傳統都係全能足球流派來

Ajax仲有我阿根廷鐵衛 左閘Tagliafico

丹狗後期 連回防都唔跑
羅白仲叫肯跑+氣袋 回防都快
係而家中場薄+pk廢 先放大右閘問題
都係個句 羅白後期出家算係咁

Tito個季
Song+Busi雙中堅

岩岩想講
果期專用防中做中堅
哥狗依家都冇咁顛

新隊長
希望美斯下年歸隊打美州盃

入波

搵so9去打中堅都打得好過佢

嘩啲走位咁好
我一吹奏完就入波

你咪話呀

佢哋成個school都係有種 用到波就打得中堅嘅信念架

哥迪奧拿都大把呢啲野
第一個歐聯 決賽用耶耶頂中堅位
馬斯直頭變常規中堅

拜仁時期用過Alaba Kimmich雙中堅先癲

仲有而家佢間唔中都有叫廢蘭甸奴踢下中堅

Btw艾比度係咪都有喺巴塞客串過中堅 我淨係記得國家隊星座小王子後期有瀨屎華隻賤狗打左閘之後就用佢中堅

大雄想同華狗續約
但其實唔續都有一年option教多季
但呢個option要雙方同意想激活到

Tagliafico梅開二度 個走位有啲似Alba
但係個射法真係好大膽好南美佬

不過其實AEK雅典戰鬥力都應該係歐聯數一數二 地廢
阿積士同平時打荷甲啲廢隊咁輕鬆
同埋睇慣巴塞應該對阿積士個風格幾接受

而家羅拔圖仲打到中埸咩
對皇蘇上半埸災難級表現
失誤直接失波搞到EV半埸轉陣

今季EV噝歐聯仲咁撚on9就躝啦
有古,丹又fit,後備又多咗人用

丙朗